《黃色經濟利是》開始籌備農曆新年「和你封」！

咁多位，月尾就係農曆新年，雖然革命尚未成功，但利是始終要封。
今年唔好再封現金，改為封黃色經濟代用券！
錢始終都要出，不如放落黃色經濟圈，等收利是既人不論黃藍變相都要加入。

首選光時禮品卡，歡迎大家留言提供其它選擇。

不過佢得個禮品卡號，可能要自己印個卡號出黎封。

另外亦可以將「恭喜發財」依句咁支那人貪錢特質既說話改為「光復香港」！
唔講冇利是！

推1

另外亦可以將「恭喜發財」依句咁支那人貪錢特質既說話改為「光復香港」！

公道講句 呢個世界邊個唔貪錢邊個唔想發財

將發財掛係口邊既好似真係得支那人

推2

推3

新年快樂
光復香港

推

呢招屈，逼人幫襯黃店

其實就算係深黃 收到都唔會好受啦
邊個唔想直接收到錢

推4

邊個唔想想食咩就食，想買咩就買，唔洗諗過Check過先幫襯
抗爭又好好受咩？

大家會點送光時卡俾人？ 印出黎？

誠哥百佳劵

邊個想荔枝角過年

係

利是入面夾埋揮春：光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

唯有係咁
除非光時出得切實體卡

或者電子版整靚仔少少比人直接印出黎

有出飯票嘅好多都係大店
然後大家都淨係集中晒去幫襯嗰幾間
一啲黃色小店點生存

收到黃色利是會搞到全面集中幫襯嗰幾間
係咪收到一百蚊光時利是就唔會去其它小店買野
咩LOGIC等利是錢開飯咩

你地都係想玩鳩班小朋友姐

來來去去都係收嗰幾間嘅店咁咪自然令其他店少咗人幫襯囉 好難明咩？
仲有收利是都多數係細路啦 無乜錢洗好出奇咩

你既論據係base on 細路，細路既利是錢對黃店收入既影響會有幾大？
如果純粹係未結婚既在職人士，又會唔會因為利是唔係現金而唔去或者冇錢去幫襯其它黃店？
你驚既咪細過１８既派番現金，大過１８既派禮品卡。
目的係推廣黃色經濟，將黃色經濟進一步帶入生活。